有冇人都好驚尷尬？

因為驚尷尬唔敢去啲團體活動
咩Oday Onight 避得就避
出街嚟嚟去去都係身邊嗰幾個friend
唔會主動撩人傾計
唔想自己咁毒 但又驚尷尬唔想識人

好驚冇話題 好驚自己講錯嘢搞到dead air

冇錯，一定要同陌生人講嘢時候就冇問題，但係對住啲hibye friend 或者唔多熟嘅人就好怕尷尬 避得就避

我諗我同樓主都係同一類人